**pagina para descargar node.js**
https://nodejs.org/es/

**comando para iniciar el servidor de la aplicacion desde la terminal*
opcion 1: npm start
opcion 2: node src/index.js

**solucion de terminal**
https://bertofern.wordpress.com/2019/01/08/solucion-node-js-npm-no-reconocido-como-comando-interno-o-externo/

**direccion de la aplicacion**
http://localhost:3000/

**pagina para acceder a PhpMyAdmin online**
https://www.phpmyadmin.co/

**Credenciales de la base de datos**
Host: sql10.freesqldatabase.com
Database name: sql10426598
Database user: sql10426598
Database password: hfpcNbkyh6
Port number: 3306


